## 北斗

### 命名规则
1. 表名

	表名使用蛇形命名方式,即变量全小写,以下划线隔开,统一加分类前缀,如`b_user`, `r_user_role`,`b_message`等, 前缀如下:

	- `r_` 表示业务数据表
	- `b_` 表示基础数据表

2. 表字段名

	字段名使用驼峰命名方式,即非开头单词首字母大写,其余小写, 如`username`, `lastLoginTime`
